［耳機撚］討論下香港各大耳機店（14）

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

未試過TE100值唔值得狗衝？

靜電單元

又稱為靜電平面振膜，是將導電體（一般為鋁）線圈直接電鍍或印刷在很薄的塑料膜上，精確到幾微米級。
將其置於強靜電場中，信號通過線圈的時候切割電場，帶動振膜振動發聲。
優點是線性好、失真小，高頻及瞬態反應快。
缺點是需要專門的驅動電路和靜電發生器、低頻反應差、價格昂貴、效率也不高。

例：
STAX SR-009

ERGO A.M.T

AKG K1000

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

留名盲狙TE100

冇試過 但想買比女朋友用 上個月先買左灰雀比佢
佢早一個月出肯定買依隻 貴1000咋

代購有冇多d資料,窮學生冇信用卡都心思恩

同佢講又有禮物收
灰雀新淨嘅話拎去肥花放2.5k應該都有人收

全新2600喳

唔小心衝左te100 又入返坑

家下咁平

已訂
唔啱再Cut

屌那星部x5 iii 三個窿都冇聲出

lm

69xxx定係76xxx果個先係埋單52xxx?

想問下有冇巴打知道earsonics es3宜家hk咩價

日本試聽完覺得正過宜家用緊既velvet好多

es2同es3雖然同樣3單但聽起上黎完全兩個層次

69xxx

請問有冇巴打有oriolus2代改過cm? 值唔值得改

改私模邊有唔好架
搵含鉛改仲好添呀

狗衝咗
希望啱聽
上網買野真係好危險，好似唔覺得洗咗錢咁

Amazon比錢比得太易啫

用到香港信用卡嗎？

呢個好似可以原廠改？

係？
係的話我認我柒

喱個好似原廠整

留名

香港有無得試toxic 既線

好似無

原廠都有呀

唔通要肓入條sw24

同埋等好耐

4個月都等得
一條線唔洗半年既

如果真係買咪試下問台灣my ear有無現貨

用到

岩岩入去睇 6萬幾yen 好似冇晒

仲有last 一隻好似
要揀Amazon jp賣家就可以直送HK

Sold by Amazon 係咪落左架？

好似係 我搵唔到
慳返

隻te100變左人氣商品
不過已經冇左amazon果個賣家揀

轉買air

買唔到
好似冇哂

黎緊有2隻新玩具
Noble X te100

買咁多做咩
讓一隻出黎啦

襯衫用
左noble右fapear

咁你買左衫未

襯衫要買晒a35全色

改私模大多唔好
另外點解會吹奏含完

因為唔撐含完姐係唔撐本土

含鉛lear世界第一
2000蚊唔洗有cm耳機

3900左右 琴日剛剛買左

咩料
Oriolus 有原廠改
改cm 1代同2代聲應該一樣

或者咁講,原廠改返就好似有保證d

過多幾日就拎到Toxic Cable SW22 好撚期待

等左幾耐???

本身仲想盲狙TE100 點知俾巴打買到冇貨

唔岩聽LiSA

見咁抵玩想買黎試下唔岩就賣

黑機終於到貨

我想問成日好多人去代理到換過隻新耳機，係咪壞得好緊要先肯換？我覺得我個隻左右唔同音量 但應該差少少 換唔換到？

應該等佢地check

有冇邊到10k內可以買到vega?

依家應該9k內買到,但實價幾多就睇你牙力

買二手咋 等緊佢幫我改埋4.4

ok

我有個FD又想買TE100
但今日頭先幫佢整果陣發現冇得直郵去我地址 ?
但我尋日訂果陣都仲得 點解今日唔得既 有冇人解答到 唔該哂

去到日本都搵唔到ls70是否可悲

木星呢家咩價

要賣方是amazon jp方能直郵

因為會寄香港的jp amazon俾巴打買到冇曬貨

sw24無現貨 自己上網買算
又係練耐性既時候

部dps1 星期五先到

有冇用家講下sw 係正皮定負皮
講左成年我仲未買

我都想知
純粹肓狙

我見d人話聲少少暖,細節多,高低音好咁囉

其實我試過effect 個堆貴野覺得改得小小要成皮唔抵

我過幾日拎SW22 到時上黎報告

有冇人收ie80

啱啱望一望高登個耳機post 啲人啲回覆變到好似香討咁

上年去旅行唔見左耳機同player
岩岩保險話比每樣$3000我去買

原本幾錢 我都想唔見

恭喜ching 入手新玩具

其實點樣證明唔見左

原本係inear sd4同dx90

口供紙
最煩係又要盒又要單又要相

每樣得3000好似2頭唔到岸

最多賠幾多

好快架喇
我15號訂 本來話20號
最後都要21號先到

每樣3千
巴打有冇介紹

30r
細細部

有冇巴打買左30r
想搵個巴打來試聽下
利申 我有dps1

有冇易推少少既headphone 定直上earphone 仙女

想問30r/dps1有冇底噪

發覺x5iii 用moov聽歌啲電好似倒水咁倒

S1唔覺有
用緊uerr

我見佢原廠$1500蚊唔係好貴
但係oriolus d手工唔見得好好
我公模換左幾隻都有d問題
所以先諗改唔改cm

用過silver poison

其實係咪兩部都有硬解dsd？

喱D真係你考慮

印象中有D人話toxic d線「難推」

入面有動圈唔係人人識改
原廠改肯定聲唔會出事

因為線徑粗?

係呀 所以我一係搵原廠改 一次唔改

粗啲唔係低啲resistance 咩

理論既野我就唔識,最有印象睇過台灣包膠話用左後要較大聲D

巴打點睇earsonics sm2 ifi
個sales 係咁推我買
Google 又冇review
主要聽小提琴 classical 同埋少少抒情歌

1200放行貨ie80

我收

有冇email

Tg ?

rhbxdhbksbsfjbdrsa

Ve8 $21800
本身有ve任何model就$19600

都係等demo先諗

平咁少真係多撚謝

有冇人可以比較下rosie同sd4s
聽講rosie轉左做8單，聽落似fitear333既bass強化版

問左

ve無幾可會減價

之前好似減過一次
我整VE3嗰陣都要一皮多D

自己有少少想買dp-X1
其實同dp-x1a有咩分別？

見D人講細節多到變態就扯扯地

e度有無人會買
自問買唔起，等試

有冇巴打可以推介下2000-3000左右嘅耳機
另外想買部2000左右嘅player又有咩推介
新手想入坑

有冇人可以理下我

拎黎睇av

你有冇試過先 兩隻聲底好唔同下

sd4 三頻平均 聲音密度高 BASS有重量
(新手木耳9 UP)

淨係試過rosie

sd4 中高收歛d
聽落冇咁刺激 耐聽
人聲都會比rosie圓潤 厚d
但係我覺得重點係sd4舒服好鳩多

唔記得利申 新手

兩頭唔到岸 將部PLAYER既錢推哂落去耳機度先啦

有無巴打聽緊天琴
隔音做得好唔好可唔可以比D意見
想換耳機聽 流行曲 人聲 為主

Pish

利申 新手

rosie好大舊，我左耳戴會有少少痛
sd4會唔會？我驚sd4s細得濟

sd應該係我暫時戴過最舒服既公模
大細果d你自己去試

有冇巴打比下意見

唔該師兄

Fostex TE100 各位有咩評價?

有fd衝左日森，訂多左一對
價錢係行貨一半
問我有無興趣
聽流行曲，本身用緊 dpx1a + SE415

部手機player百老匯出左價了5998

1a新D

有冇巴打可以推介下
我用iphone的

行貨有保
禾禾禾個價睇下幾時跌

30r同dps1 amazonjp幾時特價呀

原線人聲好濛
如果唔要可唔可以賣比我 見住最後一對比人買左

個價唔太過份

多謝巴打回覆

條原裝線，我上網睇相好幼
同埋對耳機本身難推
如果我升級應該都會換2.5平衡

其實玩左對 shure 都有兩年
又俾個 fd 引左我去買 x1a (又係日森水貨)
我本身都身痕想升級

請問仲有無聽感方面既評價?

PLAYER轉歌有時會冇左頭幾秒
正唔正常 有冇方法解決? Thanks.

AK70+MOJO 條線係ADL

之前呢度仲估行貨會成皮野

你唔係搵咗代購嗰位？
又收多對

如果唔要,我都想要 冇信用卡

真·窮學生想換條升級線，邊度有多啲線可以試？
想換條2.5mm cm頭

想問問 AYA, 萌音17, 335呢D邊間得試?

我上次去某間佢話CM黎冇得試

熊仔

日森貨到有壞 搞退貨退款都算易
當你四千買到
呢個價盲追 唔啱聽先再放二手都唔會輸
fitear

用緊846 請問再上係咪cm
cm嘅能力會高846幾多成
最後有邊款cm推薦 20k內

果三間代理肯定有demo
邊間水鳩你 唔想比你試

本身用緊 um pro10, 壞q 左
想換耳機, 用iphone6s 聽得比較雜 男女 英中 都聽 不過pop 多,

爬左陣文 留意左ie80 同 ls200 im03?
想問巴打各有咩評價?

Thx

我有對行ie80玩左一個月想放有冇興趣

Campfire Orion 點睇

圈鐵大家會揀fxa7定k3003
利申聽樂器為主

其實好似冇得咁計
不過你出到20K
不如畀多少少上VE8/ A18

JUST EAR MH1

Ak junior hifiman supermini 依兩部比部好
新手只負擔到依兩部 有冇話邊度買實惠又有得試
唔該各位Ching

fiio x3iii
cayin n3
sony a35
日水xdp30r

推薦既話
xdp30r>>>a35>fiiox3iii/cayin n3>>>supermini>>>>>>>>>>akjr

上面差唔多價 真係冇錢就儲多少少先 買你講果2部實後悔
最好買xdp30r

己經平到咁仲特價
而加S1 買番來2800左右
30R 2500多D
應該無咩可能特價

其實d聲點, 好似未見有評測, 個個都係開完箱就算

新手由（11）追到（14）決定上仙女）手機直推
遲下再買wm1a 做個真正既連登仔

想整隻cm
著重中高音, 人聲, 樂器
bass潛就得 唔駛多
不直10k-15k 有冇咩推介

我pre order左30r銀色31號先會發貨
不過聽d買左黑色既朋友講 聲音冇特別驚喜 聲音比較平面 比返呢個價位呢個size應有既野 唔好同cayin i5, dp100果d比
音場同分析力比較差 3.5廢 不過同ak70比會好過ak70
賣點都係size, 重量, touch moon

fitear air

基本裝備

333

a35/1a/1z有1.2更新

我代購failed左

333/ve5

fapear
聽過隻air唔係咁岩口味

fapear
聽過隻333唔係咁岩口味

有無巴打試左cayin n3?
見佢細細部同a35差唔多

334

試下ve5先
邊到容易r到送faceplate

再試埋monet17 就差唔多試晒fapear

買果陣試晒全部
連335sr都試埋

聽人吹奏開fapear 已經試晒fapear既cm
結論係air唔錯 但其他都overpriced

試埋kumitate同1964

你係咪覺得air下bass太彈唔夠潛？

試下Noble k10？

畀多少少系列

印象係量多左少少 同唔夠潛
高音表現好似都唔太理想

k3k3啦

Oriolus 都可以試下

64 a10/12
um mason v2

Btw ve cm去邊間做好啲

做咩

巴打更新左?有冇咩唔同

試左先

好多推介
有時間會試晒佢 thx bro

推一推
請問仲有無聽感方面既評價?

[更新內容]

[1] 解決了當歌曲標題包含泰文時，WALKMAN 上的顯示幕可能出現字元損毀的情形。

[2] 解決了其他問題。

E.M.G

睇完report 先肓狙

G for咩

x1a 有特價咩 覺得冇起特價買好唔抵

同 300r 嗰期一齊減

想問下新手想買A35 加耳機未諗到(budget 1000) 有咩推薦,聽開日文歌女聲男聲 因為睇完#2 d介紹仲有冇多d推薦? 同埋買左A35 要起邊到買歌 google搵唔到

mora?

thanks 係咪買完插USB入番首歌入去機就OK?
SOR 新手

係 mora好似要用手機app買先唔洗vpn

如果聽電音EDM可以有咩推介

ok thanks
一陣去試耳機入坑

日本歌去天使搵喇

新手留名
想問下umpro30換平衡線 有無邊條推介

諗真咩 um pro30都要換線 不如升級隻耳機算

天使係乜？除左mora 真係唔知有乜地方有得買日本歌

Tsdm
但要用到百度

人地想買你就叫人download

肯比成皮野買player 耳機首歌十幾蚊都唔肯買
你自己唔比錢買都算仲要起到叫人去唔比錢下載

( Show Blocked User - 所羅門之(gakki) )

最近想換 onkyo granbeat dp-cmx1
見佢有2.5mm平衡 所以想換
對隻umpro30暫時都好滿意 未有升級耳機念頭
但升既話 有邊隻推薦

有冇人知kugoo比幾十蚊就可以dl幾十首果啲係咪真無損 flac檔來

Mora 30蚊一首hi res
買album 再平

等我睇下先

喺海外點用mora買？
喺VPN用信用卡唔多穩陣

Ototoy唔使用vpn，不過歌冇mora咁齊。

都係唔俾我買

屌買之前都要試下先架
真係支持down完都會再買架啦

買歌到底有咩要試

想問下想訂VE5 , 有冇邊間會好d/平？
artwork 方面，有冇鋪會比d 建議，第一次整驚整到好樣衰

要試聽去youtube通常都搵到啦

又兩萬, 我去試se5way 唔好

買5way係賭博黎

講左半年我仲未買 5way 同toxic 都未

toxic轉手應該易d

幾千蚊一條線覺得唔抵

se既cm難轉手好多
運費,改模等等既野計計埋埋可能打個五折先賣到....
已經唔講5way(r)同ve既調音風格唔同

5way 香港有代理賣？ 搵唔到既

我無講過有

當收藏囉

X1a 同300r 係未已經無機會減
利申：新手想買部DAP試下

其實買耳機大家建議慢慢升級定一步到胃？

半年換一次 之後頂唔順係咁換
兩個月前到左胃

我會買條幾百～千零入門聽幾個月先
之後再出去試晒6k以上

樂迷期待的日系播歌手機旗艦 ONKYO GRANBEAT 今日在港正式發佈，定價 $5998 並即日在 SmarTone 及百老匯有售。

配備 5 吋 1920 x 1080 解像度 IPS 螢幕的 GRANBEAT（DP-CMX1）智能手機，採用 Snapdragon 650 SoC、配備 3GB RAM 及 128GB 內置儲存，主打聲樂功能採用左右獨立 ES9018C2M DAC 晶片及 SABRE 9601K AMP 晶片各一組，擁有150+150 mW（平衡）及 75+75 mW （非平衡）推力。

手機其他功能方面， GRANBEAT 配備 1600 萬像素 F2.0 光圈 IMX298 Exmor RS CMOS 主鏡頭，及 800 萬像素 F2.2 前置鏡頭，對應 4K 影片錄製。

$9000 放全新 HD 800 S, 保養到2019月3月

(慎入)

我入左s1 同300r x1a比
最大分別係音場 真係感覺到係細d
但細節位 分析力分離係做足
bass一樣潛得深
s1 音染係人聲方面幾好
個人睇法
eq 都算夠用 雖然我唔開
ui簡潔 夠順 最緊要細同輕

btw 我隻rr阻抗得36都要開到high gain 32/60 3.5口
你地要插圈/食推力既用2.5先夠
如果唔係真係曬氣

日本邊d鋪頭會有ls70買

想問下大家意見
圈鐵嚟講除咗 N40、3K3、灰黃同黑黃之外
仲有邊隻可以試?
唔該晒

sony a2 a3?

air te100

感謝，呢兩隻之外我應該會試埋z5

te100 我都想試呀...可惜日森特價貨咁快斷市
本身諗住出去搵demo試下先決定，唔想盲追

仲有n3ap同e900m
不過e900m比較冷門

其實te100好難推好
都唔知點解咁多人買

amazon特價平咁多
買左先算呀嘛

感謝，呢兩隻之外我應該會試埋z5

如果你接受到隔音差, 幾個月就會甩漆既話就試Z5啦

z5隔音冇問題喎
不過用耐左可能會花就真

我諗起 akg k7系

好，等我過兩日去星際試下先，唔該你

真心on9 整套野推好肯撚定貴過你隻耳機

竟然係咁...甩漆/易花我其實接受到，但隔音差就不了...

平一半 衝左先再諗都未遲

唔好講推唔推到
鐘意果種聲底就可以叫抵玩。買到番黎唔鐘意果種聲係哂錢。

如果唔係想入新dap
都想入隻te100轉下口味

其實係

唔怪得知之前試個陣咁矇啦
仲以為未煲夠

用緊z5隔音唔差喎

其實我都會試埋佢，到時睇下邊隻最啱自己口味

如果大約一萬多啲有咩CM介紹
想聽人聲 分析力高少少
利申用緊se 535
唔係唔想出去試聽，想盡快訂因為要去外國

應該都係334/ve5

334分析麻麻

stage 7會唔會岩我既要求

未試過 唔肯定
不過um mason v2應該岩你

Fxa6, fxa7

岩岩試完 17 334 335 mason v2
個人聽感係334最好
Mason v2 d聲好尖
試完334立即唔想聽隻846
x1a+聽女毒

Ve5

sales開我334 13000$
聽日去整先

用vpn裝左mora個app
就可以關Vpn用香港信用卡任碌

dma?

下次試下

係

預5000內買對二手耳機 用緊fiio X5 iii 聽衛蘭 Danny Chan 呢類人聲 大家有咩推介？ 846好唔好

846的話畀多少少就有一手行貨啦

木星
846用家

想放Plenue D / L&P L3 / Z5, 有冇人有興趣？
Tg: SomaLKC

有無巴打放
TG:

20k左右都ok
咁喺點計架 淨係知帶cm一定最舒服
同埋想知入耳式最top攻頂係乜款樣幾銀
想認識下

見vega得一個單元 想問下佢難唔難推同分析力點 有冇巴打用緊

334右店有無得試

淨耳機應該二三萬最貴啦

Cm唔一定最舒服

你知vega係圈嗎
一個單元？

Sorry 新手 主要都係想問分析力同推力

單元唔係專指圈/鐵既
對野幾難控制力,控制力高同低幾大差距
D延伸接近有同就無咁既分別

唔係單元呢個字嘅問題
而係依家未有耳機可以塞幾個圈入去

分析力...我唔識講....我會話好過se5wayr

如果計CM咪um3dd,甚至lear bd4.2
另外jvc都有雙圈

未聽過動圈所以問下 見佢賣到咁貴應該有邊方面比較突出

no

圈都有大細，5.8 mm, 10, 11, 13都有
上面巴打都有講連3圈都有

高低音,人聲我唔過電所以唔識講,但人聲唔近

你啱係我無留意到呢幾個牌子
另外想問堆圈呢樣野對聲音有無幫助
點解主流牌子未好似鐵咁開始狂堆上去

百老X 買DP-X1 $3699 抵唔抵買？

圈難調音掛
好似咩位開窿都好大影響....

去日本試左ls300, 細節輸出比im03 好一截，但整體音場反而好似比較侷促，點簡好

帶 cm 可以好唔舒服

se5way 有咩途徑可以試到

一般圈難搞

個人中意圈聲

耳印合資格之後比多千二,三歐左右就有得私家試.....
除此之外可能你去波蘭先得

低音個質感唔係鐵模擬到

empire ears對flagship
dma有

動圈通常都係睇個圈既物料同size夠唔夠大，另外個殻既形狀物料都有影響。
我諗一般廠商都會傾向解決上面既問題。而雙動圈既話老鐵既ckr同音茶樂既flat 4都會用一正一反既圈去抵消某個頻段既noise。

有認過買vega 但怕300r推唔郁佢

推唔到啦
vega好食火 推得靚好正
分析力都唔差
人聲換線有得救

大部分好聲既動圈，冇咩portable 既dap玩得好，國磚會夠力推，但重要睇夾唔夾機。
所以動圈唔易玩的。

T8ie 用300r已經好滿足
退燒了

所以唔好諗啦

去試囉

t8ie都唔錯呀

所以t8ie係果一少部分

想問邊度有TE100試?

有無同fitear邊個型號可以比較吓

jaben

同air比較下

Audeze對i20比想像好而且平
不過周圍無貨

好野黎，不過半開放式，冇隔音

請問算唔算同級?

利申: 新手 , 用緊入門 shure

好撚正

其實係唔係真係19600
我問台灣個邊，佢話8折...
我問VE個邊，佢話唔係9折/8折而係一個會令人滿意既方案
老實講VE2又係19600、VE6XC又係19600咁都幾唔公平
我覺得最終方案應該唔會真係咁

air會貴二千幾
同正價te100比的話

好似話ve8無得用原本個殻升級
要重新整過所以先貴？

即係 8k vs 10k 咁上下?
咁日森嗰對真係不能不買了

fitear 啲野連price, 肥花，r33 都唔多覺眼
一手二手都少見
想做啲資料搜集都難

講個壞消息你聽
日森好似已經無貨

fd 訂多左
留左俾我

In custom xxx dmx 呢兩間
Art work 我本身都諗住整 但講講下都係算

買返屋企試就基本啦

貼紙都無個

有冇聲底近鐵三角ckr既掛耳藍芽運動耳機推介?

拎嚟貼喺耳筒上面
效果更近更出

唔該ching

貼喺個眉心度效果仲好呀

今次間鋪冇送金貼

成班打手

artwork failed 嘅例子

hi-res貼紙面板cm.jpg

想請問有保到17年12月，近乎未用過既二手Jupiter CK 4300 算唔算貴

我都用緊

我試過用普通膠塞,海棉塞,SONY果隻普通溝海綿塞,三節膠
你話隔音好差又唔係 但唔稱得上好囉

另外我果隻用左4個月左右已經開始正面D色有小小甩

幫推

話時話夜佬好耐無上水

有冇圖睇下
想知artwork可以點fail

佢話怕比人認到

4k budget有咩耳機推介
用手機直推

Earsonics es3

岩岩睇amazon好似唔運得耳機 ?
會唔會落左訂 最後唔比運 跟住取消張單架

另外我今晚會拎到sw22 到時影相

錢都扣埋
下星期一/二應該收到

我做樣個張圖啲色對比差, 好fail

實好粗

我仲未扣錢呀 依家好驚

amazon 買野件貨到左都仲未扣我啦

我自己本身用開ue 900s，睇中過sd2s。es3好d㗎？

知唔知Dhl最夜送到幾點，係咪有得約時間

打返去dhl 問
冇得約

Um1 真係唔夠力，聽DSF完全推唔到

岩岩試左vega 冇擴唔掂

有無巴打知300r有無皮套出左？唔計pioneer 出果個

見到DXA ve8個新post 表示 ，btw佢獨特隻紫色
利申：一個月前訂左ve6xc 銀,知出ve8會等埋試

銀好像係限量版?咁唔緊要啦
BTW VE8好像同VE6唔算差好多
見到個台灣人試聽感:
小弟初聽VE8 對比VE6X1 提供更棒的音場，比較緊的低頻跟力道，高頻延升更好跟處理得更為平順,

而中頻部分沒有這麼凸出跟強調,也是平順,但整體感覺有V shape 調音感.

這一聽就覺得可以搭配比較暖的銅線或是鍍金線來補強,應該會很適合, 跟VE6X1相同底聲都很乾淨，不愧對新旗艦之名.

需不需要升級?小弟覺得如果您已經是VE6用家,不太需要為了VE8再做升級只是調音差異,但如果您是新的VE用戶正在考慮新耳

機小弟會建議聽看看差異,但很有機會會選擇VE8

有冇巴打覺得迪士尼既配樂真係好正

寫嗰條友最後都係決定咗整埋VE8

有冇人買過massdrop果隻FostexX00同akg k7xx
覺得點

有冇巴打入手左仙女 有冇聽感分享

In custom 啦
叫老細沖杯野飲下

有擺低卡仔比你就可以打電話約時間 8 9點都得

我身邊有好多人都好成功
佢地連個盒都整得好靚
好後悔 我自己果隻盒淨係加左個名上去

另外In custom 一定可以比多d 建議你先

hi

我上個禮拜放左4200 都係保到12月

試左兩首歌，柏宇bb既逸後同彭羚既悲走不可
想立即掉左條um1

BUDGET 1萬, 仙女同FXA9 比如何?

google 完都唔知係邊

10k仲有好多選擇wor,巴打有冇試埋其他,vega togo334個d

星際
2 樓10號

日馬望望

星際 2樓

dp-s1真係支援直解DSD 正到

我相信都幾多人係因為佢有得升級先買..依個都係佢賣點
老實講佢平時升級，都係要拆個cm再放新既單元(隨時所有單元幫你換哂)
花既時間唔會比再整一隻短好多，反正都係用返舊耳模
一粒單元我諗幾蚊都有(唔知價錢啦，但電子野貴極有限)
計埋設計、人工、其他價錢，ve6xc買ve8頂盡$5000咩都夠
依家得個9折，仲要香港台灣唔同價....

講開我真係好想知道佢所謂升級係點樣升
成粒cm d樹脂封死哂，要整開再合返埋應該好明顯同好難
要整開、再加單元、再改線路、再整返實個工程應該仲大過你整個模倒d樹脂落去再整粒新

所以佢平時既升級，其實係唔係換隻新既比你 ...
有冇升級過既VE巴打可以解答下

一定係做過隻新， 無可能打開加d 野入去，就算唔係實心都無可能會咁樣做， 如果拆番舊單元用既話，個工序係會仲麻煩，至於你話單元幾蚊粒， 我唔知你講美金定港幣， 以ve 用既單元， 以我所知最平係22955 ,大量攞貨都應該要40~50hkd一粒

Noble k10 大家點睇 ？

見佢啲樣幾靚 但聲底唔個得唔得

比人ban左 ？

想問下邊到買cd平？鐘意實物多過數位版
西野加奈

se215 vs ma750 邊隻好啲？筆直得100€

聽開indie rock，普通pop，有時都會聽下中西樂

用部Nexus 5同iPod classic多

我覺得樣柒,所以冇買
試過舊版 好鐘意佢D聲
試過最近出個隻encore
好似冇舊版咁好(可能用左唔同PLAYER/新野未煲夠)

之後機緣巧合買左條savant當後備機
覺得個聲底好清, 插唔同player出到唔同風格
都幾好玩下

BTW巴打最好自己去試下, 第一次用FIIO X7 AM2推好似夾D

dp-x1a vs xdp-300r
聽女毒邊部更好? 定係有其他差唔多價位既選擇?

岩岩拎左Toxic Cable SW22了

條線好靚仔 造功都一流
同埋真係好撚粗 不過就有d硬

聲音方面 我開頭好驚佢人聲會退後好多
但聽左一程車 都唔係好覺 就算有都係退好少
最大改善係音場同細節 背景細節多左好多
同埋好有層次 唔會痴埋一舊 聽樂器一流
尤其係結他聲
bass深得唔算深 但好有彈性

整體黎講我想要既野都比到我
唯一缺點可能係人聲唔算好有味道 唔夠毒

我比8.5分

有無可能去D舖比較下第D牌子

線我唔算好有研究
但一定好聽過OC 果堆線
聽完佢果條旗艦grace都係得啖笑 不過唔可以咁講 始終線基唔同 但真係唔太中意oc果d線
不過對比effect果條leonidas我覺得仲有少少距離
畢竟價錢都差好遠 但整體走向都算似 同埋唔算差勁遠
leonidas係我聽過最好聽既線

savant好正，唔講我以為佢有4單元

Encore唔錯呀
等wizard生日減價就會訂隻cm

遲下問下toxic要等幾耐先

放多張圖

黑磚已成為連登仔標準

利申仲攬住部一出就買既dpx1

窮版連登仔
300R+TE100
希望個2.5推得到

X2

仲用緊收音機zx1聽歌

做咩耳機咁神秘要打格仔

死喇, 收左部300r返黎, 發覺好撚大部
我手機都係用iphone se

過幾日放返出去換dp100/dps1/30r算數

個人覺得dp100太厚唔太好拎

部黑磚放左邊褲袋變咗單邊瀨屎褲
自信返哂嚟

但細好多wo, 唔係咩

cm廢事比人認到

有冇巴打隻te100已經開始出貨？
我22號訂 依家都未出貨 又未扣我錢
會唔會冇架 好不安

寫住27~29號到
今朝扣左錢
而家好似仲未寄

禁你試下邊部好拎上手啦

佢寫will ship april 6
arriving april 3~9
係咪正常會日預定日子早d出貨？

利申 未買過amazon 有d驚

我果隻變咗做送發日子待定

會唔會集體炒車架?

應該唔會嘅 Amazon買個咁多次都未試過有問題

Rosie又平左 JH野值崩一流

我係amazon jp 買過te100
3日送到 佢用dhl
通常會早過佢寫個arriving time

買完JH13v2 pro先知rosie變咗八單
不過當日試聽都係覺得13正d

想問下大舖或者store仲有冇zx2賣？

係都加少少上黑磚啦
仲zx2

希望順利

主聽moov之類仲有咩選擇

AK320
DX200

原來咁多巴打都係 TE100

配2.5線係唔係都用 fitear 頭?

巴打請問係邊隻cm黎？
點解當初揀sw而唔hydra？
toxic我之前做過silver poison手工真係好好(hd650用)
宜家諗緊做唔做多條銀線比oriolus

唔太明
用fitear係用返fitear頭

因為之前睇過話sw既細節量好多同埋樂器好掂
我自己中意聽細節 所以揀左 其實都係盲狙

不過手工真係好掂

牌子係Fostex ? crossover Fitear
見佢官網寫 2pin 有啲亂
準備用 x1a 2.5 推

cm係連登仔唔鍾意既qdc btw都係果句 我覺得岩聽就得

te100係fitear頭黎

放心 都係用fitear
得fitear個插針先會咁既樣

Rosie依家四中至尾有全新

qdc artwork幾靚呀
我反而鍾意人聲多d 等我再做下research先

得我一個failed
不過應該都唔會再買cm 住

諗緊狙條24 定22 好
今次真係買

ve升級係舊瓶新酒
用返舊shell
單元換晒新嘅
另外可以換埋faceplate

升ve8唔肯定

不過個人覺得買過隻好過升級

我諗住24

睇圖我見22粗得濟
又想試佢條純銀

24

幾錢收返來

洗唔洗較大d 聲先聽到

唔該兩位巴打
2.5線除左 fitear
仲有無邊個版子有出/推介

用006會後悔 好撚硬

VE8好似冇得用舊shell
會係重新整過一隻，同時俾你keep舊嗰隻
所以佢話萬九個價你當佢係優惠價會易理解啲

邊間做到咁平？搞到我好想買對

屌 做耳模個陣先知耳膜穿左

用onkyo/pioneer player嘅巴打
有無試過係部機都㩒刪除
但sd卡入面的歌刪極都刪唔走

咁你有咩感覺

醫生叫我去睇下煙喉科

呆左 但耳仔係唔痛

咁多位 好好愛錫自己隻耳仔

去友誠問下

耳膜有得補既
穿得細可以自己好返

聽moov就咪撚買ak啦，lag到嘔

用緊ls70想買player 主聽重bass有咩推薦筆直4000

i5

人聲既話買佢既gsp

真係好粗 但佢新版會改軟
唔會好似我果條咁硬

要 用平衡要較到55~60先夠聲

見好似一千蚊左右，原廠野又唔算貴
有咩更好建議呢

orb clear force 點睇

有冇巴打用過dunu耳機

3001 試過唔錯

屌之前聽開ue900s, 早幾日唔撚見左
平時聽開band歌多, 比較鍾意低音實啲同分析力好
跪求推介

xz2垃圾黎
又冇推力又停左產

應該軟身 不過千零蚊既話
oc studio d線都幾抵玩

同緊qdc邊款 有諗過 但佢又分live hifi studio 都唔知點簡
新出個面板好正

樓上穿耳膜好撚癲
點先會穿

買oc既話記得買新版
舊版好垃圾 新版好少少

live版 人聲出返d 分析力唔錯 音樂感強 bass都算中上/多

我油耳
次次戴耳機之前都用紙巾抹裡面
睇完都好驚 會唔會有一日整穿

多謝樓上巴打們推介
Orb clear force 係唔係有兩級？
一款係 premium? 兩者價位大約
點分新舊線
準fitear 用家求指路

dx200個ui又好似唔係好穩定

mk邊到有VELVET試

dpx1a囉

monet17用家用緊zx1覺得未係好滿意
應該換邊部好d
聽開acg 女聲

香港oc代理得right shop
新版個名後面會加X字 你問鋪就得
如果唔介意自己改2.5頭 007都算ok

黑磚

有冇黑雀用家起到 你地會唔會轉2.5平衡線??聽講又唔係全部耳機岩

唔通係我張sd卡出事
大家用開咩牌子？

我都係插電腦刪

黑磚無得輸

其實之前聽240ss
但發覺自己少買碟，聽moov多
想搵部可聽moov高質d既機

我諗都係300R/X1A架喇

不過條 premium 香港 list pricr $2280
日本扣埋稅$15xx
日本買抵好多

你試過先買好d
te100可能搭鍍銀/銅銀混好d

收到
TE100 買平左
條線可以買好少少

我都諗住RUN IN完隻TE100之後去由銅試到銀睇睇

試埋鍍金

香港ls70有行貨喇咩
星際一樓門口個間話賣1280行貨

好想買8單 live

星際一樓個間？不了

budget有限

我都唔知點解
可能之前用棉花棒整太入吉穿

聽野冇問題？

之前toxic cable好似話會換線皮
新線會軟d咁話

我穿左邊 右邊冇事 基本上聽野冇分別
聽醫生講係穿晒 佢話見唔到底

用緊味精J3
部機唔夠位想換
x5iii 買唔買得過？定係二手dxp 100r 好？
筆直3500

dp100?

穿 ？
仲聽到野？

原來穿耳膜聽野冇分別,細個諗穿耳膜會聾

聽到野

有冇大約$3000既耳機？
想買左再放出去
要張單黎Claim返保險既錢

咁有咩後果？
會唔會生返？

定係dpx1 水貨
見到3千幾

灰黃鸝

用緊
屌佢老母 換左兩隻 個座都係插唔入好多其他牌子既線
太細
要自己磨細少少條線既cm頭

睇落都唔錯
2手都放到2千幾

穿小小會自己好番 穿晒就唔知 醫生叫我去睇鼻煙喉科先

好得人驚
得成日覺得右耳聽野細聲d 會唔會

入左廠整
好實

我晌百老滙買用恆生卡都係3699，仲有雙倍cash dollar 回贈！

3500 二手水貨X1A都有機會買到啦

屌你老母amazon 變撚左待定
乜撚野Delivery date pending呀 唔撚係冇貨呀?你唔好撚最後同我講冇貨 然後取消我張單呀你老母
我耳機都賣撚埋就係為左隻te100 佢老母臭閪 最後冇貨我真係會發顛

唔好咁心急, 應該FOSTEX個邊未有貨派比佢地姐

所以快啲加入呢個大家庭啦！

張金貼貼唔正嘅
你信仰唔夠強

希望係咁

我都要問吓個fd 先

唔知做咩爆到咁 咁樣會唔會唔整

我信仰夠強啦掛

信仰小金貼大家係邊到買？

上年買左zx1以家後悔中，佢個純音模式真係好垃圾……

恆生卡去百記買dpx1 36x0

mon貼送

我有呀 但想買多幾個

隻 im50 右耳個頭鬆撚咗又好似斷針
個代理又 on99
聽返 earpods 唔夠爽

係時候換耳機啦

係咪on9架
純音模式一向都垃圾架喇

夠我強咩

連小米耳機都有小金標

話說仙女升唔算係高階耳機 好奇一問 同埋高中入門其實點界定

846呢啲就條入門
VE8/ A18/ JustEar呢啲就高階

仙女算係中階啦
我覺得高階應該係特色好明顯
但又保持到有低中高清晰
姐係有味道得來 唔會遮住D低中高音

打手味濃

btw 我放緊部dps1 日水
有冇興趣

高級唔應該無明顯既特色，平衡 樣樣都90分咁

不過都係睇價值定位 JH13之前夠係高階，而家未變中階

Bang Dream

有無人玩Vega，想知用緊咩黎推。
目前最有興趣e隻耳塞

我都有 但得部iphone同300r 兩部都推唔到

放行ie80 $1200
比之前話要既巴打放飛機,仲話大學生喎
買左新耳機都講聲呀,不知所謂

開名啦

想問巴打條215成日吱吱聲 一時有聲一時冇聲係咩原因

Push 求賜教，between soure通常用ipc

我係睇大橋先聽，不過推咗朋友落坑。

新手問野，e 個好唔好用啊，見平想買來玩下

無限筆直 標準答案
ve8
a18
justear mh1

認真 2000~3000既話 fxa7,灰黃鸝啦

隻334要等兩個月

我整果陣日本放新年假

窮學生 無錢啊 又未過保養

去到呢個價位唔應該有野係蒙
最多係有野突出 eg高頻特別亮/人聲特別甜/中頻密度高/聲埸大
而加隻jh 13V2其實係好聽 但可惜分析真係差D
如果佢分析可以做得好D 佢賣到同16同價我都會買

我係聽完roselia首balck shout之後就果斷入坑

Jaben

傻人發現案

去左幾間問仙女現金價都要8千頭至中
之前見有巴打話7千中就有
樣子差就賣貴d？

budget大概係1500-2500
FXA7有啲over budget
FXA2同FXA5又點睇呢？

DPX1 同DPS1 一樣DAC 一樣AMP 除左呎吋重量乜柒都一樣咁濟
咁D聲係咪冇分別?
想換部細D輕D 一樣聲

入腸整左兩次都係咁兩次都差好少

留名先

返黎啦

FXA9 VS 仙女 VS JH16PROV2 UNIVERSAL,
你地點排

我用過兩部, 覺得dps1 個3.5 好過dpx1 個3.5
同埋硬解dsd

fxa7好似2中至尾都買到？
唔肯定 你可以去問下價

我會揀PP8...

去英京,信和睇睇

30r 邊度有得試下ching

唔知啊, 不過暫時都仲係貴, 未買得落手住

諗起之前試kumitate隻universal係重到根本hold唔到係對耳度

ve/rhines我淨係喜歡舊時期嘅stage2 同3

巴打諗住幾時賣300r？
咁岩我物色緊部300r玩下
如果岩價我同你接收左佢

掛住打機無追post

jvc之前有3圈

好似未試過vega同dorado

1萬蚊左右有咩推介？用緊240
隻layla跌咗

有冇巴打聽過razor adaro 果4種耳相？
好似14年出既貨仔 唔知好唔好呢？
見上網文好少 會唔會joke黎
另外有冇巴打 可以介紹1000$留下headset? 新手想入下坑

你諗住幾錢

一係直接TG傾吧
thx

買過隻Layla 都係一萬

夜佬玩乜咁入神

334用家 你地用咩線 會唔會玩2.5mm?

dp-s1 同xdp-30r 出唔出到中文字，會唔會亂碼？

最靚仔非cm係咪fxa6

唔係006就得架啦

9果隻迷彩紫唔係靚啲咩

試試sem9 都係四中四高
不過一粒大低音 都幾大力

000同001都好似幾正 但dma見唔到有

000停產 001好似都係?

想問下耳牛

因為以前買過幾隻iem，再聽反耳牛始終覺得差好遠所以有d想升級
如果本身用緊Shure SRH440，下隻買K712巴打覺得掂唔掂？係for家用聽歌之餘有時做d mixing野既

利申之後有時間都會去試(邊道方便d試?)，不過想聽聽巴打點睇

k712建議收二手，一千左右就有
玩耳牛最基本要買返部一體機黎推

如果係質素上點睇k712？
家用緊denon avr-x520bt唔知夠唔夠做？

Cayin n3出奇順耳 又係大力出奇蹟

仲要好拎平

（利申cayin打手

喺k701 702 712之間我揀左701 702...

可以睇下massdrop呢隻k7xx 係702 65th既massdrop版

呢隻香港會唔會有？我見d人都話702買就要65版
btw見到上面幾位巴打都唔太推k712，有無話點解？

聽開姐撚林俊杰學友 有冇耳機介紹

都係VE8 A18嗰啲

我都係直接問😂如果接受到大約2k左右(未計前端)巴打會唔會推akg呢幾隻？定反而其他仲好？會聽古典同普通pop野，架唔中mix下野

15k樓下 依加唔想做cm 要等太耐 冇耳機用
本身有諗過仙女

rhines7?

仲有冇其他推介？
試過noble隻10單 pp8 想試埋隻fender fxa9

呢隻幾銀到

Pp8個樣

k712 除咗價錢上面比k701/2貴，其實都冇乜缺點。

似舊耳模
Btw 巴打仲有冇好推介

但其實真係舒服
利申SD2用家

我自己用緊sem9
我就覺得同pp8個通透程度差唔多
但一到低音個位就9自然d (就算pp8開左個低音mode
兩隻比我都會要sem9
仲有16proV2我覺得都幾好 不過就覺得唔夠sem9同pp8咁通透 口味唔岩我 有d似進化版angie2
ue18pro+就一貫作風 聽pop song永遠到喉唔到肺 但如果中意聽慢歌我又覺得正過晒晒上面個d
fxa9 noble10未聽過唔評論
****但緊要都係要試****
呢個好重要

我係試聽完sem9翻唔到轉頭 個陣仲有特價做緊10K都唔洗
即刻放對846買左佢 極力推薦!

如果唔係難推的話我應該都係等多一排儲夠錢買佢唔買846
而家就算啦
儲夠錢直上cm好過
暫時退燒

其實又唔係話難推 只係用好既前端個發揮空間會好大
但又好少話夾唔到聲好難聽咁
反而買左846就真係覺得無謂 有D後悔

上左CM好難毒到身邊Ｄ人

依家monet17幾錢? 未得閒出去睇 上網又搵唔到個價

自己脾氣真係好大 條twau r.i.p

想問下2.5頭既推力係咪大過3.5

搞咩咁衝動

我有條fitear 2.5 twau reference 想放喎

幾錢

有無人推薦下隔音耳機，我對音質無咩要求只求隔音ok，ath im50得唔得？同70大唔大分別

15美金送上門

隔音來講westone好啲(好似係

有無800蚊以下推介，音質方面無要求

dp-s1 唔會亂碼
照計xdp-30r應該都唔會

新Zelda

最終買咗sem9 thx

未得閒買tim

幾錢 上左耳會唔會好大舊

Btw 要2針定mmcx好
其實我想要2針 但佢冇貨
佢話就算聽/後日有貨我都可以要返mmcx

8999囉冇格價啊 係咪貴咗
就係覺得好戴先買 可能之前戴開layla

我見佢阻抗成30幾 即係難推過vega? 難唔難推？

240我覺得夠咁囉
返去拎部冇力嘅100r試下

如果照咁睇
我真心唔明點解ve8冇得升級

cm
全世界嘅mmcx 都好易壞
btw 如果換線記得sem9係反相

賺多啲囉

新野賺多水先俾人升掛

咁用300r 2.5推vega有冇機 or 有冇大力國磚平平地既介紹

正wor 9K同我之前做特價一樣
佢原價我覺得真係幾貴
但9K我就覺得性價比高

原價上網睇仲係萬三幾

主要睇你方便姐 兩針同mmcx都係蚊得多會鬆
但我要左兩針
因為我單方面唔中意mmcx
比呢個價錢買耳機但用mmcx好似唔知點咁

幾錢入手？
唔想食骨挨炒價呀

用咩頭同價錢冇關係，制式問題，mmcx有冇接觸不良睇用家點保養。
我對sem9 mmcx頭用左成年都冇接觸不良。

qdc正呀

點confirm係咪插得岩條線

爸打你用緊邊條
係咪聽jpop多

原價買機

有/識錶既話，上網搵張3.5mm/2.5mm插頭既圖跟住黎度。
冇/唔識用錶既，睇下個頭係邊種，條線通常分有條坑既同埋用一點做記號。
正常cm既話，條坑向內（自己）插就啱。用點做記號既話就粒紅點同藍點向上/向天為正確插法。

我一早訂的
3160 連zelda同1,2,switch咁

我都問左個 fd
佢話上網睇無事
話四月頭到，叫我唔好急

原價買到咁犀利

唔係好想要1 2switch

我覺得音質好過dp-x1 偏向dp-x1a 因為嗰部background好靜, 最擔心嘅電量仲好大驚喜

補多幾張圖

邊度有case賣

你都係Delivery date pending定點?

同埋想問下你幾號訂?

acg 用緊007
遲d再換

放dpx1既話 有冇人收

電真係幾神奇喎聽咗三個鐘hires (asg mode on + DSP on)竟然仲有85%

個 fd 22/3晚訂 問我要唔要
有個日子話幾時到肯定唔係 pending

我都係22晚訂 點解你冇事

唔該哂

QDC係好聽 自己好滿意 但成日驚比人歧視

冇電量問題, 呢部野真係幾高汁
仲要行貨6K有找
可惜而家部手機同PLAYER有排都未使換

歧視啲咩

之前去美森買過幾次電腦野都無預過呢個status

大陸牌子

qdc大陸牌子 之前成日見到人講大陸野點點點

問左佢客服 佢話現存冇貨 依家廠果邊"緊張"補貨中(蝗語係佢講 )

Iphone都大陸做 我最多係覺大陸野都可以賣到咁貴

大陸d耳機依家有部分都已經做得唔錯，好似QDC,UM 同Oriolus 都做好好，聲音上既表現對得住個價錢。聲黎計QDC個人就麻麻地，不過見佢做得幾靚下。

大陸暫時淨係接受到um

喱D就無可避免
姐係好似我用中国而唔係中國咁,都比人話過我用殘體
但係如果要講所謂香港唔屬於中国既
咁唔係應該將兩套語言,文化等等既野分開咩?

去到最尾我覺得岩聽就得,如果要杯葛中国貨咪唔買囉....

有冇人知邊度買oriolus黑黃鸝最平
我係price見到全部都$6480

知唔知FITEAR CM可唔可以再搵fitear改模?
見到日本fitear d cm二手價幾抵屌
如果隻te100 fail左 想收隻二手air再改模送比條女玩下

um都唔錯 但我都係中意純鐵多d

佢好似會對比下個耳型, 如果佢地覺得唔係同一個人既話唔會做

我都唔鍾意中国
但我依家係聽歌唔係聽新聞
我覺得音樂冇分國界 唔想樣樣野都分得咁政治化
所以我聽過qdc岩聽就買左

shit

耳機既話接受到
但國磚買過幾部之後就決定以後買返日本PLAYER算

咁又講,其實喱個世界就係樣樣都咁政治化
在我角度而言只係舊殖民主會過濾而現殖民主唔會
講遠左,總之自己岩聽就得

只要聲就中国貨,唔止要聲就外國貨

好既應該讚，唔好就彈，好公道。
見係大陸貨就盲反既話，咁同大陸呢期反韓反日果班人有咩分別。
好似d人成日j 德國日本造工好....咁t8ie 1代就做好好？
我買番黎一年內已經好少用，都可以換左3次，換到最後果次至有改善。Onkyo既DPX1 就個頭鬆既，有d用家直頭用到個頭都甩埋，不過一減價d人就仆住去買，真係唔明咩心態。

個2.5自己搵人改既 有興趣?

Amazon 唔會咁屎掛
巴打放心啦
試過買野無依時送到,
同cs傾幾句有時會送coupon 作補償架

不過出去咁講一定比人屌到反艇

BTW
T8IE我換左對就無事,雖然最後都放左

筆直1000-1800 有冇咩推介 聽低音既

個價錢同1a 差唔多會唔會太癲

希望係咁啦 如果最後送唔到黎佢實喊死
所以要諗定後路

聲黎講我幾鐘意，唔太想放。二黎見個二手價插得太低，會蝕好多，寧願自用

幾錢 買左幾耐先

推力較high驚好勁呀

um無純鐵咩？

冇試哂 唔係剩係得圈鐵咋咩?

純鐵，純圈，圈鐵混合都有
最多係純鐵添

t8ie聲我好鍾意，不過啲qc真係計時炸彈黎

本身想買im70，問過先知停產左，跟住又發覺有ls70依個小升級版，但係得水貨，想問水貨除左無得係香港保仲有咩唔同？

同埋驚唔驚有假？有無辦法分辨？

雖然im70 ls70都無聽過
不過我覺得盡可能都唔好買水
無事固然好 一有事就可以88
唔建議心存僥倖咁買水貨 畢竟電子野

真假我就唔知了

其實846嘅升級空間唔算好大
可能真係太易推嘅關係
之前插iphone6都推得幾好
而家用2.5mm插x1a都唔係話好好多
可能好咗十幾percent咁
當然可能係因為x1a同條銀都係垃圾

mason 2幾好J

xelento好左
但係要買就快
代理賣埋呢d貨尾
就會改賣所謂新版 多條mic線貴兩千

想問下有邊部player可以裝到moov 又唔算太差？

連登基礎標準裝備：dpx1a/ 300r

求推介

買個陣問佢點分正負極

斷左個條有冇興趣放返出黎
我想練下手

用緊Shure 535條原廠線收左皮 有冇巴打推界試去邊間換好？ 筆直唔過千

唔會買,入左vega

印象中好似用他錶,但點他就唔識

同你一樣睇中左e兩隻
vega用緊咩推？

Dma標13700 現金應該13000左右

monet17 熊仔平好多

熊仔即係邊間

wm1a 3.5
如果聽人聲就唔好揀vega

想問下budget 3-4k頭到 唔計換線 有咩推介
聽開女聲/有少少bass 既歌

全港得3間代理，自己去問下啦
Jaben dma mingo

jaben半年前現金萬1

邊頭重有貨？月頭喺星際問過幾間都話冇晒貨

星際DMA有盒哦

8樓問下
之前試野好似見到有

6500收仙女如何 低嗎？

交收二手要注意咩

最緊要有單,
如果怕有降頭就叫埋師傅去交收

怕有降頭

好似最好開個壇作個法

降頭又係咩梗

屌 降頭

我搵開神父幫我收二手即場祈禱，乾淨既先收

咁平有仙女

二手差唔多啦，一手先7k

呢家八千尾啦

7k邊度買 7k中我都狗沖

七千尾我都比，強姦我！快d！

Um pro 30過左保 有一邊燒左個單元
邊到維修好 同幾多budget

做爛市

右店唔係7k尾咩

想問下條黑雀原廠線平時行路聽歌有冇聽診 好似聽到少少

其實平左仲有冇得碌卡

7K好似係個位巴打識人先有 巴打幾時開團購

咁多位點睇香港間狂想耳機同Faudio

我拎係6980

但街價都唔使8k啦大佬 去信和，友誠問下現金價啦

係咪7k中都有人要 我價幾對反而抽下水都好

大家咁驚二手耳機

我幾鍾意收二手貨，就唔洗煲就平d

自從成為某鋪熟人兼義工幫手，佢俾到on9價下開始
發覺二手平唔到幾多

二手感覺好核突

你是咪高登o個個Skillet大佬?

真心驚有降頭

朋友平賣左隻334比我, 想買部player
大約3000~4000,可二手
求推介, thanks

我驚有惡魔附機 要特登拎去梵帝崗驅邪好貴

二手300r / x1a
一手試i5

我支持土炮,有司徒法正師傅

整CM印哂聖經上去都好

有無人知一般版ak amp現金做緊咩價位

Dpx1 二手 岩唔岩

mass drop Noble X 終於到左了

Rhapsodio? 土砲黎講我覺得幾好
隻galaxy v2係幾掂
faudio係唔知點解fb成日見到 但未試過

Faudio係觀塘懶得去試

日森dps1

但係我都係見有人會好快出現bad contact
都係唔想冒險玩自己

Xelento既mmcx bad contact一定無campfire咁嚴重既......

諗起campfire就火滾

用聖水洗下咪冇事囉

用錫安劍就最簡單直接（好似係

但Rhapsodio前排見人講d線有問題

恭喜哂

殺天殺地殺鬼神

終生保養就考慮下

講開二手 點解好似無咩人放plenue S用緊AK120ii 有啲想入呢部

唔好理佢咩名咩材料，總之聽聲收貨

喱間舖我有保留
當然岩聽就無計

2手好似好快賣得出

成鑵貓糧咁

幾過癮

仲以為係藍藍地
點知係綠綠色

係savant massdrop版？
聽感點

影出來又偏藍 咩事

換電話

求解答

耳膠點解好似三隻大一隻細 咩玩法

我見都有人放呀？不過係少啲

Sor 笑左

一開聲啲bass 冇乜力
人聲算薄聲底
三頻冇好似orion 咁分裂左

利伸聽開ER4B

點解聽男聲覺得薄聲 女聲會覺得厚聲

fvc,ath掛

有樣野想問好耐，
買earphone送個支清潔棒其實點用

16年6月尾買 諗住放2k左右

新手求教
大家覺得係邊到買dap好？

間間都得
驚咪去D仔，lets go，友誠果d睇落大間既鋪

去親d細鋪都係得好少款，要分幾次試

有冇巴打知邊間會收ae

無計架喎

final audio都ok

點解fitear冇得二手refit

我隻都到左 今晚返去玩

駁線

百老匯

咁快手
我連埋隻cd 29號先出貨

同fapear個包裝一模一樣

一千內有冇邊隻ok
想帶得舒服 聽開bandsound
開頭想買um pro 10 但冇咩bass就不了

rich

日森？

5300走港行dx200連miter皮套 求接走買新玩具

in 日森 we trust
不過全部耳膠都唔岩戴

巴打係咩價入 禁快有既

我52000YEN入 由有配送日子變左冇

我都係 屌

有冇巴打推介4k左右，用手機都推到嘅耳機

52000YEN 21號訂

22號訂要6/4先出貨

點解我又係22號訂 但冇出貨日期架屌。。。

af1120 出名易推

可能我22號零晨訂(21號晚)

好撚灰

好靚

TE100 會唔會好難推 ?
X1a 係唔係要用2.5 線呢？ 夠做嗎

而家插緊300r 3.5 路多掂

想問下fiio x5 iii抵唔抵屌

香港有冇賣 圈鐵混合好似幾正

3000下都算抵嘅
雖然話用4490，不過唔好睇得太高

本身用緊Cowon pd 想換黎玩下

香港7千幾 試埋同價位會買唔落手

點解日本亞馬遜會簡稱日森
個森點來

森林？ ZON=森？ 尻估

Amazon rainforest
其實唔洗咁深究

百記講明唔收ae
英京dma嗰啲收唔收

英京應該唔收

新手弱弱一問
Hong Kong Handmade個耳機頭多唔多人買 定只會買佢d線？

新手想問下fender FXA5 pro in ear monitor有咩評價，自己鐘意聽低音多d,呢隻耳機得唔得？

fitear titan公模版

有冇2.5試下

仆街 我地有冇貨架

煲完先出去試線
原裝線又幼又戴到成日飛出耳仔

一早知停左產
所以我先咁急係咁問

真係估唔到隻noble x 咁少低音

潛得好深 （savant)

Email左日森

您的发货问题，这边已经跟日本仓库进行了确认，等待确认到仓库回复之后，会马上给您汇报的，麻烦您等待我的联系，谢谢。

不過冇都由佢 都係諗住平平地試下fitear

等緊巴士返去開箱

我頭先都有CHAT客服果邊
佢都係答到好行既野 會盡力將貨物送到您的手上

好淺

Massdrop個discussion好多人話正喎

諗多左幾粒鐘就

用過savant低音真係好少，但好易推，分析力都高

本時聽開cheap 野 westone 2 同ER4B/S 咋
都唔係咩重bass耳機
係空間感唔錯

聽下覺得點

1120我上網搵到$4480，仲送條原廠線。個價算唔算正路？但我見好多鋪都賣緊5xxx
求巴打解答

音場算大 bass中規中矩 不過唔夠深
唔算重口味
性價比遠超二千蚊 好似係

不過個頭好硬 我仲未換到2.5

之前好似有鋪做過4字頭,1120我覺得算係耐聽而質素都唔錯,不過mmcx始終差d

咩叫bass深 求教

上個月好多度都有優惠3k尾，家下唔知
btw未試過呢對

535r 而家係咪2930 ?

te100 用2節膠d聲最好

依家仲買535?

有冇巴打最近買左/會買耳機 $3K up
想借張單黎claim保險
唔想買完再放出去
幫幫手

比我哂下命

Bass 啲bom bom 聲
落到喉核位

咁用iphone 6+ 聽有咩好介紹？

灰黃

2.5 之前巴打提過唔好買006B
Orb Clear Force Premium $2,xxx
無留意開線真係唔知有咩好選擇....

n1ap, n3ap, sd2s, sd4s, se846, tg334
價錢由低至高排列

散買miter套

有冇巴打有求婚大作戰主題曲無損?

有冇巴打可以幫幫手

咪玩啦巴打

結衣版啱唔啱

1000以下有咩線好推介 邊到買好？
MMCX頭

好似有巴打已經有s1/30r
想問下推力如何

隻noble X煲左成日
啲bass 實左
仲有啲鋼琴聲真係好似自己彈緊咁
隻野聽punk metal 都好正
對野強項係樂器而唔係人聲

要返工，不了

好啦
我睇下買邊隻唔洗蝕咁多

灰雀啦
佢開單一定標3000
現金價2700左右
二手走2頭

有冇巴打發下善心幫下我

Nobunaga labs 雷切
現金應該唔使1k

桑田佳佑嗰首

試左成晚, 的確係

其實而家買846 買唔買得過 新手想入坑

呢個價位重有好多款，去舖頭問下呢個range有咩選擇之後試晒佢

電話直推 之後落鋪試846 聽撚到上撚哂引 點算好

846新手果陣聽 都覺得平平無奇

我一聽個下 覺得音場極大 全部野清楚哂 仲要用iPhone 直推

你咁鐘意846就去馬啦

你有冇試過其他先

咁又真係冇

真係岩聽咪入 洗撚理人

喺香港買？打算用咩推？

846最大賣點係iphone直出啲聲都唔差
除此以外我唔係好諗到有咩優勝

亂入下
我啱呀

846啱啱入坑聽過已經覺得唔好聽

我覺得個音場幾完整(唔會係奇怪形狀咁)，空感感幾好之餘人聲距離算適中(白管嘅話)，聲音偏暖，較容易令人投入音樂(自己覺得姐)，算比較耐聽，唔會有啲咩奇怪嘅spike/刺耳嘅地方
不過我未試過用電話試

純個人感覺

846我覺得係換管好玩少少...聲係其次

你唔係話過送比你都唔要？講到咁好既

幾年前846係幾ok既選擇，不過而家咁多新野

咁846真係手機推都唔會話唔掂
順帶一提 買左846既巴打
升級真係可以試下換線先諗換耳機
846我覺得換線變化係超大

利申 前846用家

佢好似一黎就試846

前用家(平價買)表示麻麻地

幾肯定你認錯人

唔明點解當時咁衝動買846
試左334之後立即唔想聽隻846
334快d到啦

其實846畢竟係兩年前既產物，純動鐵既耳機係同價位當年少有對手，但而家大量新力軍圈鐵混合既出現，單調既846並唔係一個最好既選擇，btw846換線後係另一個耳機來，玩法多樣，絕對無其他ching講到咁不堪入耳

利申：前846用家

［s]係到shure同beats一樣犯眾憎[/s]

不過講真宜家買846又真係應該試埋其他同價位既野
畢竟都比得56k買 點都諗清楚試清楚好d
以前買846就係攻頂 無咩對手
今時今日多左好多新野又唔同講法
不過最緊要自己中意 iphone直推買846都一定唔差

潮物 se846換線

我知錯啦

原來出咗plenue 2同plenue S 比好似淨係換咗做AKM4497係咪等plenue 2好啲用緊AK120ii值唔值得換

幾錢？

846換線幾好呀

香港未公佈價錢 亦軒話今個月月尾有得試應該喺P1同PS之間

唔知會有幾好
不過係街成日都見到

窮撚啱啱$1600入手T20

846 D聲真係好屎, 家下咁多選擇, 佢個價都有唔少野可以買, 真心覺846真係好難聽

灰黃 dma有無得試

除左846可以試下差唔多價位嘅k3003、T8ie MK II、heaven viii、ie800

有

我有部iPod touch 5，另外用緊iPhone 7+，我有朋友話iPhone 7+ 要加個lightning to 3.5mm，肯定唔會靚聲，iPod係專用黎聽歌，點都會好啲
唔知係咪我木耳，我覺得分別唔大
定係應該乖乖地儲錢買過個pkayer

用咩耳機先

見到有朋友買左對英國牌子acs
有冇巴打聽過？有咩評語？

窮撚啱啱入左隻T20炸
煲左，唔係因為全新所以聽落覺得冇分別

銅線/銅銀 呢？本身隻耳機高頻有D銀耳
再用銀線就不得了

岩岩fb group見到有人賣beats
話少戴上耳 襯衫用多

襯衫

beats又真係拎嚟襯衫用嘅

事實

狗也不屌

雖然我換線都會考慮襯衫因素

想問下依家香港
air
333
335
最平分別做緊幾錢? 大約就ok

利申:唔係香港

其實iphone 同ipod分別真係唔大，而且iphone喺手機入面音質算係唔差 我自己就覺得留返啲錢遲啲升耳機仲好

1000樓下有冇銅/銅銀線好介紹

上jaben睇 你當平幾舊就ok

thx

試埋334啦

Nabubaga lab全部銅鍍銀黎

Effect 入門果條囉，好似6百幾

好耐之前試哂了
都係最中意333同335
air就未試 因為我果邊冇

幾肯定你認錯人+1

今日到左

lm睇唔夠推

你地一定係夜佬打手

一定有誤會，hd700好易推嫁，仲好聲過k812

美亞減價貨？
我覺得hd700身世好慘，上不成低不就，失敗品

CMA600I 未煲開已經好過600

雖然846只係用黎頽聽既

不過一般黎講新不如舊先係常態

係 埋單434USD...戴得好舒服
之前上網見AMAZON CN果度係標MIC 我仲以為HD700有MIC版本 送到來即時睇背後 見到MII即刻放心晒

我係夜巴fans

其實下個開post既人可唔可以轉返打半形符號
唔知邊個轉左全形,好難睇

可能停產左，就會變神器
中國d人好鍾意吹捧d停產耳機同頭版比新版好，炒到貴一貴

竟然唔撐自己国家出品

邊到買穩陣？

acs幾好的，對evolve幾好聽

questyle
買左幾錢

睇到了
btw mii好過mic好多咩？

同akg一樣，奧地利製情意結

6100 DXA

原來公共圖書館有DSD 碟
[black]冇野播到，算[/black]

我呢啲愛國愛港既連登仔買左中國之光QUESTYLE

正架,唔怕佢個轉盤既買得過